8/24日 賣旗組織如下

新界: 屯門婦聯
(建制派- 主席葉順興，政協， 民建聯 。副主席陳秀雲， 民建聯 。組織14年曾反佔中，今年有到警署撐警)

九龍: 香港兩棲及爬蟲保育基金
(暫未找到政治聯繫，部分幹事疑有公職)

港島: 香港婦女勞工協會
(暫未找到政治聯繫，曾澄清不支持送中條例)

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

823 請出席

tui 一下